C組 法國 vs 秘魯 23：00

Peru XI: Gallese, Rodriguez, Trauco, Cueva, Guerrero, Ramos, Advincula, Carrillo, Yotun, Flores, Aquino.

樓主po霸

G持樓主好過隻港獨狗

Matuidi打左翼

以死相搏

飯飯呢？
真係傷左？

秘魯勁野黎

迪甘斯

咁支持牙.

Agger

睇場波都以死相搏

銀河唯一

今場重點秘魯17、18

仲有隻8 雖然12m飛機

正選

左翼做乜

支持秘撈反撲法國

冇

法芬後備ga

自己搵啦！

viu唔播呀

Lulu 捧邊隊

池巴有無link ar

覺得秘魯有啲機會

開左波都第8日
仲個個po都有人問link

happyjai???

迪甘斯好波 馬杜迪打左翼

好想睇秘魯贏

我基

法國係咪433先岩

廿蚊秘佬，聽朝食翠華

睇好秘魯
但基奧特正選

秘魯上場出古里路打正選既話 D餐士應該已經食到一半

買左4串1法國－1 希望過到
加油法國！

Fg

真係出馬度迪 住烏 賽前響哂口

今晚又有何輝

仆街 又有老棍二

嘉殷BB

換返喜般bb

基佬正選

仆街了 今晚深夜尾場個組合一定西到仆街

住烏二傳基沙文 最強攻擊

尾場係阿根廷喎

講波佬組合牙

豬sir正選

之前個果叫咩名?

豬腦

今場大家點睇

另外有冇now既link?

老棍二把死基佬聲

英文 高清 依場法國輸就正

半場 和 大家點睇

買秘魯有冇機

Anladia
仲有個叫lily

法國輸即刻跳樓

有無web link?
人在台灣無電腦用唔到ace-stream

你找數既話我跟住跳

有基佬 好難輸

法國輸

就丹 4
法 3
秘 3
澳 1

最後一輪
法國 同 澳洲 為左出線就要 攻爆對手

法 6
澳 4
丹 4
秘 3

連尼住關心你

為左大局 法國 要輸
就造就 賭仔破產 同埋 兩場正波

張嘉殷會唔會係處女

有機首名入波？

秘魯加油，買咗半場客 穿澳丹和&阿根克羅主
第一關過咗，過埋秘魯呢關有十倍收

娛樂圈冇處女呀

reddit入面有

itv個外景女記者都唔錯

買乜好

有仔㗎喇
你睇下人哋youtube啲片啦

豬蛇正選

唔係
我破左佢個處

有男朋友啦

點會係

為左大局

thanks 巴打

仲未有keyman 文彼得
今晚阿根廷個場食得屎了

訂 now 既就係為左睇佢兩個

直播未

仲有無基佬gif

尾場好睇過戲！

有無電話睇到嘅link?

呢場一球都冇
我話既

法國輸好睇喎

點解死都要出馬杜迪？
迪甘斯幾時躝

梁冠聰點解講野會有紋有路？讀書人？
踢波柒撚到咁

Lm

點都好過個條文彼德先啦，尾場咪走出黎呀唔該

¡Vamos Peru!

又成條力架中場線

開心仔今晚有無直播?

Happyjai

無老公仔link了

相信秘魯既決心

譚李麗芬

琴晚youku+vpn呢個組合係咪場場都睇到？

咁高調會唔會俾人拉尻埋

準備

踢隊閪波曲奇出局

沙皇冚家剷之地

終於放棄巴塞件水貨

出場

kante

Thanks

支持秘魯。砌低法蘭西

普巴口upup

個笑話好爛

還得到先好借

妹巴

Youtuba

屌呀，又三工兵陣

普巴今日個頭正常左 唔搞花臣

豬蛇個疤

基奧特

秘魯唱得好激昂

準備開入球細

賽馬進行曲

個個都大大聲唱國歌

開波頭一兩日都算
開左咁多日仲搵唔到link 已經唔只係忽然球迷
係智商問題

秘魯好精神

馬賽曲

依隊秘魯好過隊垃圾丹麥多多聲

唱國歌唱得好大聲

銀河唯一半場入2球

法國

peru必勝

其實點解會唔揀拉奧特

開波

收埋左丹比利

冇位

1st half start

GoGoGo!

半主

秘撈一開波黎料

又係17 18

17號真係唔錯

普巴

法國變咗非洲國家

老棍二

丹比利

基佬聲

數佢啦法國

傷咗

盧均宜出聲都聽唔到佢講咩

18號唔好傷

又變咗Peru主場

但係唔係世界盃期間全部免簽

大炒吧法國

班球迷好嘈 吹撚夠未

傅家俊有無講過嘢

吹夠喇叭未屌你老母

秘魯屌打

2號咁靚仔

有冇巴打有LINK

好撚嘈

依場均宜做嘉賓

講到自己幾撚睇穿球壇，原來都係一隻忽然狗嚟，死返去賭狗post 度盤啦柒頭

法國 屌你老母 波都做唔到上去

秘魯打法咁似曼城既

有無人now e睇唔到？

有無用NOWE既巴打睇唔到

想笠?

包皮 youtuba 打到碌撚咁

呢個中場組合歐國盃時未見識夠咩

變咗南美主場咁

但係頭先嗰場好似都係咁

笠龍

lag

等緊lloris柒

揸住堆咁既人都踢到咁
迪甘斯真係

now e死server

x 2

有，屌，俾咁多錢都睇唔到

冇事

有 突然死左

NOW網又睇唔到

收左錢唔交貨

唔得呀

放普巴唔係打左中場 係同馬杜迪換位 迪甘斯

豬sir 好勁

18爆撚到

用player播

換拖舟教啦 起碼教到有form先

唔交俾豬 sir

我都仲未得

住烏

出基佬但唔出翼鋒

屌你老母now
播免費波搶鳩tvb收視做埋啲不仁不義既野就叻
比左錢既觀眾就無得睇

班力架

的士佬

18號對法國一樣過到

馬度迪

屌係咪門口派架 場場都吹cls

都係7+9

過撚完人傳中傳到咁柒

基沙文右腳

網，NOWE apps都唔得

必勝組合

kanta

好撚悶 兩隊都尻踢無form

同普巴轉返位打啦

冇payet d進攻食撚哂屎

youtuba

基沙文射比觀眾

小簡迪

回水啦

博格巴!

刷角 ok

干提

包皮

呢球唔錯

阿妹鳩射

包皮d假腳

簡迪好撚勁

差D

有角呀

安巴比 聽一次笑一次 邊撚個黎

撐豬sir
撐普巴

屌佢老尾吹撚夠未

包皮！

點解唔出fekir

係咪新版既vuvuzela

我見好似細枝過南非世界杯

華仔

屌呀咁都漏

不如放埋白色絲帶,正式變南美波

好嘈呀屌

上場出黎廢撚到仆街

和波味濃

法國都無上場咁閪

右閘有sidibe又唔用,呢件2號上場已經見到攻守都唔掂

麥巴比好撚勁
仲要有排玩

普巴個下腳法

法國似攻得入啵

12m la

好快

應該又係贏一粒啦

麥巴比

垃圾now e

贏波輸盤

基佬支點勁撚到

秘魯個龍好廢

又差d

秘撈個龍以為睇住球波入網
點知出界

豬sir d2傳勁到

包皮未來可以屌打屁馬

法國贏到啦今場

now e咩事

基佬勁到

和波都出線 可以睇定啲另一組邊隊出線

呢隊法國幾穩陣

包皮好勁

馬杜迪條傻鳩

vr 剩係識判手球

依家都得啦

啲假動作

屌打緊

神鋒

豬sir比得靚

屌, 馬度迪左翼, 又唔夠人跑

冇12m

雲膠賣基奧特真係on9到極點

up乜鳩 把閪聲同文屎忽一樣

個龍隻腳

豬SIR 一出 成隊法國唔同哂

馬度迪走啦

今場唔西

基佬d二傳

平安鐘

上場打澳州一早要好似今場咁出豬啦
做到幾多野

我屌，NOW E 壞左呀，回水呀仆街

reddit條條link都慢2分鐘

豬sir cls
all in 法國冠軍了

用馬度迪不如用返托拉素算

VAR準則到底係點 禁區比人推跌都無睇下

左邊出lemar好過

叫佢打左翼 已經錯哂

擺個防中打邊係咩戰術

秘魯條防線唔得

英雄所見略同

有無nowe認證錯誤

咁都無12m

普巴打deep lying

用返tolisso不如用單臂痢

不如用馬仔

肯離開法甲就可以三年內挑戰世一

now e cast緊上電視
暫時冇事

屌佢老母，壞左呀，真金白銀比錢買pass，同我壞server

now e我屌你老母

法國好似好過上一場

包皮>>>尼馬

右閘放題

法國呢個442都幾on9

祕魯得幾分鐘貨仔

用手擋

Go rm la diu

peru 贏得 個球證屈機

其實大把翼可以用 打4411
點解要出個中中打左邊

屋企用now 上網頭先都斷線

仆街now e快撚d起返個server呀，壞左呀！！

法國法國條右閘好廢

依件右閘仲廢過沙格拿 唔好講咩杜林 沙洛依d超班既

因為平時班友都唔知點判
英超果班你攻左通常都唔會俾

用防中打左翼,兩閘又唔夠班,攻守都冇,兩個中場又做唔到波

Now E OK 返

做乜鳩

秘魯主場

其實個右閘乜水
點解有sidibe都唔用

好彩無入

KANTE

得包皮一個係創造

法國兩閘廢撚到

左邊廢左

大家一直搞錯咗
尼馬唔係嚟踢波 佢只係一隻tank
專吸仇恨值

樓上有四條柒頭睇緊，覺得無事你咪好似覺得無睇VAR

唔想兩閘上去攻

平衡返d白人？

我試左幾次先入到

umtiti笑死我

要上面坐個幾件裁判睇完慢鏡覺得主裁判既判定有問題先會叫佢自己去睇一次VAR

kante真係痴撚線 d攔截咁撚到位

傻仔

留你老母 咪阻住啦仆街

迪甘斯真係唔係一般廢

wa黃埋佢...笑死

初頭以為433
越睇越唔對路

法國次次都係俾人壓落去左邊

奧斯卡又一候選人

我係用facebook登入，而家website版就無限link去facebook之後白畫面

app就直接有句ERROR，屌你老母，now e 壞左呀！！！

個場好撚嘈

疤狗演技

牙銘好波
link你老母臭西 躝啦

umtiti條撚屌次次都出黎搞笑

好戲到

最慘係個仆街垃圾右閘幫唔到包皮之餘,仲要人幫

咁拎牌

疤塞訓練好波

有啲假

hi吓就大跌

屌 又有tg撚

屌 開左波又t咩g

咁都比黃 又唔係好大動作

果然係疤賽學生

申請攞黃牌

疤

差個識俾波嘅中場

又諗起排雲掌

好多秘魯人入場睇，咁能遠都飛過去

祕魯15號都係叫拉莫斯

疤狗出品 你當流架

而家完全唔知似乜

啲喇叭狗

法包d波真係好悶

成隊人腳勁過曼但踢出黎一9樣

[me

25號收咗錢？

唔使中場啦
大斬比住烏二傳比班跑狗插上就夠

屌又黎個TG撚阻HI住

留撚完link未 出去開post乞啦屌

長傳急攻係咁
所以南美最好睇

屌你1老母

半場都踢完一半，NOWE仲未睇到。

屌你老母nowe

屌 咪撚係到比link人啦
話撚知你真定假 咪撚係到搞咁多啦

九成又係半場和

中場3個工兵 前鋒幾勁都冇用 冇人創造

@mudaviddegea

要link reddit大把啦

Tg: Lazymutha

Nowe

下下無啦啦有條友喺度話放link 我屌

tg得黎場波都完啦 咪能阻住哂

烏迪迪果然係巴塞演藝學院

求ace link

點解法國仲未炒迪甘斯
成手靚牌都搞到咁

We7得唔得 禾矛tg

其實kante 馬度迪打後咪得 普巴打場靠左 包皮靠右 前線7+11 4222

下下都要普巴打防中墮後 摩佬上身？

基奥特
靚仔

秘魯件衫幾型仔

屌 po link求link出去搞啦

唔識one two既法包

今場踢出黎同德國嗰場差唔多

我都有now link 夠 10個正評我會放

一日冇人敢拎起普巴 邊個教都係一樣

有Fekir同Lemar唔出，擺Matuidi喺左中場係咪痴撚線

屌你老母班ON9又係咁留TG先好笑

右閘廢撚到

now e係咪收左皮

基沙文+基奧特

仲有丹比利

烏迪迪真係人如其名
個樣烏吓烏吓咁

法國今場有星味冇球味，秘撈個勢好過法國

連干提都輕鬆踢喎

成隊法包都妹下妹下

法國個右閘真係食屎大 廢撚到西咁 換人啦教練

當初迪甘斯用先 轉會後摩佬跟機

何輝係咪上左連登 銀河唯一

now真係垃撚圾
已經無辦法登入到
個網死撚埋咁滯

Peru

17號勁撚到

球係咩味？

dead air

Pavard流流地

雲爺爺都冇迪甘斯咁

佢都唔知自己做緊咩

UP 咩9

個笑話講完靜左下

順到仆街

法國換左二號佢啦

nowe點撚樣啊 賠錢啊屌你老母

屌你, D分組賽勁多悶波

秘魯啲傳波咁垃圾嘅

出咪又係俾人屌到仆街

借錢最緊要還

同埋呢？

順呀,差15秒左右

場波悶到要講笑話

oscar 包皮

D 喇叭嘈撚到

我都係順到仆街

最緊要還,咪俾錢中介

咪比錢中介

何輝又帶頭鳩up

真 迪甘斯先係濕鳩始祖

多人到主場咁

呆左

借錢廣告撚

法國D戲

基佬咁仆街

Dead air

即刻炒撚咗迪甘斯請施丹啦

邊撚個

瘋狂重入終於得

借錢梗要還 咪俾錢中介

邊個9UP

柏翹條on9仔講？

仆街 撞一撞就訓低

跳乜9

迪甘斯是獌狗嗎

kante勁到

丹尼爾啲笑話

差d輸lol

有冇now link

自爆

法國好彩

嘩屌

何輝講爛gag，全場靜撚哂

咁都唔入屌你老母

麥巴比咁後生就入行做戲

何輝

要爺爺好過啦

法國就住踢到
丹麥都可以55波
法國會半場過唔到

咁都唔入

跟得尼馬多學曬佢啲野

好多中指

唔拍劇真浪費

悶到癡線

屁馬教壞晒

法國狗到

古里路敗家仔

丹尼爾冇講

哂料

屌秘魯 d 把握力

咁都食唔到

umtiti真係垃圾

羅列斯勁到

2隻閘都好流

條迪甘斯識唔撚識用人

出馬度迪做乜9

迪甘斯廢到,死用普巴,做死簡迪,有翼,有攻中唔出,兩閘仲要用埋d廢人,衰過早兩年艾夫拿同沙格拿

法國會唔會好似06年咁垃圾教練死守負負憂碌入決賽

隊長

真係成隊垃圾曼咁

畀錢食屎

射到咁嘅西樣

空哂都射比龍門

所以當日提子贏呢隊法國好合理
咁都比人射到

力架

2號仔

法包呢隊西波快D收皮啦

迪甘斯條撚屌晒左隊波

同摩洛哥一樣差個勁前鋒

射近柱我地隊長失撚硬

網上睇都好窒

疤狗nigga=笑話

個2號

06果隊淨係有拖舟carry已經好唔同 星座小王子都係用黎擺既即

麥包皮真係cls

條後防冇個大佬級提場真係好危

kanta勁到

差d

有料

唔緊要仲後生

差d包皮

對面把握力咁樣
Hea踢無難度

有無link

寫錯名掛，可能佢真係想揀馬仔

Mbappe

包皮後踭

倒掛仲好啦

普巴叫個2號 喂仆街啦你

Pogba 今場sharp 喎

個右閘好撚廢

普巴呢d神來之筆

有正常既翼又唔用，完全唔知佢想點

追post啦屌

射到咁

終於入

個2號仔真係

執到

嘩mbapp

截糊

-6

GG

1：0

都係要靠基佬

2號做乜尻呀

now e 壞左冇得睇 痴撚線

Goalllllll

踢空氣

包皮穿撚到

無野呀，隔離基佬空晒唔比

屌。。。。

負碌足球

搶左g 佬個goal

-6足球

好仆街

pogba D直線係有料

基佬8成功勞

截人糊

MBAPPE!!!!

屌你老母夫夫碌碌又一粒

1:0

普巴唔整色整水
正正經經踢好勁

peru

有無offside?

再一次-6
有運

麥包

基佬

偷野

成隊最重要係豬蛇

Goal

搶左豬sir波

加油 唔好放棄

又多左個波

大炒了

有基佬carry

咁樣輸

明顯呢球係youtuba

屌，本身豬蛇架

好波不如好運

搶左人地個入球

豬蛇MVP la

麥巴比咁樣執雞

留乜撚野tg 一係加密po 唔撚share咪算

基佬做到野
人地一擋，比人執雞

靚入攝

屌我個豬Sir首名

giroud 2 games 2 assists

唔執似柱邊喎

豬sir

後面有人幾大都射

普巴好波

屌 首名豬sir

買豬腦首名要跳樓

本身係基佬入

基佬值得有正選喇掛

包皮ks 可恥

基佬可靠既，雖然把握力比較差小小

豬sir mom！

今場好睇

點會唔射

屌

可能驚出界補多腳

link都要tg

好能無品，點都入硬

豬SIR好勁

未有你份

秘魯d後防

呢球贏普巴

唔射比人護空門，吊得重廿甘

普巴+基佬

有機啊-1

[url]https//

離龍門仲有段距離.. 唔算偷啦..

還番比豬sir呀

有冇巴打入唔到now e

贏簡迪 搶左幾球 即刻打到反擊
普巴都唔錯

買咗豬腦首名入球嫁

無，包左
普巴傳個空位走出黎既

秘魯D波底真係好好

屌得好

簡迪

想還咪助攻囉

仲有冇人屌普巴？

nowe 死撚左

kante不得了

Peru值得贏

其實秘魯唔係完全無得打架，加油

變左豬sir助攻

腳既握力差但頭好勁，而且做支點一流

-6到

球證踩爆氣球

秘魯18號真係唔錯

入就入，無話執唔執雞既

其實個2號點爭贏sidibe 連番左法甲番生嘅debuchy都正常過佢

屌你老母麥包皮

啲喇叭好撚嘈

豬蛇又柒

法國咁多識射，佢做最愛嘅二傳都夠

APP個邊壞,屌

輸左球個場靜哂

好似話死咗

電腦睇，暫時都ok

有住烏隊波順左好多，前面頂走晒d人，再造二傳，真係作用王

法國係咪係非洲架?
咁多nigga既

kante勁撚到

越位又唔識睇，又9up 世界盃全部免簽，今朝仲喺度咁撚多嗲講到自己看透球壇咁，摺埋啦賭波狗

救國Kante

又到垃圾時間

點解咁鍾意吹喇叭 好撚煩

好多islam

法國肯解放普巴未

反正都無戰術㗎啦 比佢上去攻啦屌

好想瘋狂吹奏簡迪

有無人可以借個前鋒俾秘魯

小明包皮

包皮快到

唔夠快

包皮快撚到...

屌又唔起腳

叫蘇蘭奴出黎射波啦

球王包

出馬杜迪就係想解放佢

我個包皮首名

1-1
[black]準備[/black]

快過保特

黑人就信伊斯蘭咩on9仔，讀多幾年書先9up 啦小朋友

吊麥巴比補多腳嘅，唔係買咗基佬首名，就係on9

呢野還撚哂比豬腦啦

真係正宗截又唔得傳又唔得攻又唔得

49000式打法

包皮成個bale 咁

法蘭西反擊好快下
有基沙文

pogba已經係啦

點解now既球員譯名咁怪

但擺位 普巴逗好後

kante真係世界級

打豬sir你老母

黑人同islam 有咩關係？

咁搵埋摩佬教啦 拎硬冠軍

周圍都係簡迪

問下佢有無仔係後備

老棍二講完DEAD 左

包皮搶我基佬首名

有豬SIR同冇豬SIR 2隊波黎

安巴比、干提

簡迪朋友隊又出現

包皮爆埋落底啦

你係咪都係muslim黎架
廢撚到沙地仔咁既

干堤正常呀

我電腦都入唔到dklm

PERU係咪又叫做小學雞風紀隊

咁都唔入屌

屌 差啲又入

明明就坑爹
譯乜撚簡迪

法包越攻越順

今晚有你未牙

銀河唯一比d貨啦唔該

勁撚到

半場仲求緊link

叫開簡迪下話

費綿奴

條廢老針對我

基士文d傳波好毒

豬sir控到就2粒喇

Herandez終於做番啲好野睇下

空晒仲推窄D先射

水銀瀉地?

法文音譯

Now e

叫開干地

LUCAS...

基沙文轉身射仲好

忽然乞link 狗

琴晚又係, 乜柒野安拉拔

第一腳射啦

兩種都聽過
但認真干堤譯得準好多

安巴比其實跟番音係岩

now e 同秘魯一樣咁垃圾

條帶方向唔同

每場Google reddit xxxxx vs xxxxx就有link啦

巴比真係好勁

kanta朋友隊lol

屌，佢點睇到架

呢場真係無得踢

簡迪中間hold波勁撚到

今場秘撈輕鬆唔到攻 上場自出自入咁

干提癡撚線

搞掂

點解包皮次次咁大動作cut內切都過到

簡迪真係好勁

安巴比 干提 岩渦
有咩問題？

佢做二傳或者屈頭鎚可以
佢攻門把握力好差下

如果法國兩閘攻力好少少就好..

kante踢波好似打fifa用上帝視角咁

法國捨得換走2號未，好撚廢

Kante

簡迪係世界級

法國法國同葡萄牙最有冠軍相

我覺得kante仲勁過馬基里尼

睇到好眼訓

補2分鐘

好似U21 B隊D新仔

點解可以踢到國家隊正選?

左邊叫好少少，右邊=踢少個

岩岩返屋企睇左十分鐘到
簡迪唔知切左幾多球波

提子入到八強我切

捉唔住豬sir

豬蛇心口hold波

問迪甘斯

好似打開中堅

唔知迪甘斯做乜逼佢打閘

巴西呀
巴西有隊型過法蘭西好多

馬度迪都要換啦 係條邊唔知做乜

有尼馬唔洗拎冠軍

又瘦又矮打中堅

基奧特都扭過到人

但now足球個apps 又係寫簡迪、麥巴比，一係就統一番啦

基沙文都幾廢

面對面都交唔到，唔撚知佢憑咩踢正選

基本！

打球會又係靠自己做埋法比果份,打國家隊又要做埋成個中場+補閘位 想唔勁過都難

豬SIR 好勁
話說基沙文隱隱地形

暫時睇，巴西王者
之後西班牙=法國

同阿根廷一樣，成隊踢一個，冇乜teamwork

咁冇人咩

俾左好多靚波
你老母個閪就廢

同基奧特配合得幾好喎

基你個頭
條友不嬲無料到

巴西第一場踢得20分鐘好波 之後柒撚到咁都叫有冠軍相？

sidibe真係廢到連pavard都爭唔羸
話曬都叫做正正常常既閘 點都好過要用打開中堅既pavard掛

睇下個廢柴基佬幾撚慢 唔係佢3:0左啦

有豬sir順好多

係迪甘斯 姐

佢比左好幾腳致命傳球

西班牙會比人打反擊死

點睇呀 君兒
法國隊 唔錯鴉 ⋯⋯

屌你老味 一啲起伏都無 唔知以為場波唔激

基沙文真係好廢

基佬真係好勁

佢快埋咪仲勁過C朗

係，佢兩個互相對大家傳球都好睇

有簡迪根本唔驚比人打反擊

今日普巴打得幾好

法國個前場都算好全能 又有頂得 又有跑得 又有做到波

呢隊法國就真係是但搵人教都得
擺啱D人就自然屈到人腳

一個防中夠曬

hea踢，仆街害人球隊
利申：冇買

唔係佢法國邊打得咁順
咪變番澳州果場咁

首先要出豬腦

普巴個位限制左佢

留意左十幾年法國，法國法國一定有契仔

拉比奧冇入選？

而家條仆街位都擺唔啱

包皮真係幾勁

簡迪世界級

咁落去16強又要見到閪波曲奇

真，丹比利換左佢，成隊波有配合左好多

當然都可能包皮越踢越順

提醒下各位善忘球迷

加上普巴呢場踢得幾好先做到咁既效果

豬蛇算踢得好好啦
前面做支點二傳又得
射又得

成隊踢得好有form呀 基佬做支點比基沙文有更多空間去傳波
基沙文有意識傳邊到但個落點次次都差d
希望下半場踢得好d

冇計 打4-3-3冇得出基沙文
2個一齊出依加咁最好

2號斷哂欖

普巴勁到

巴西贏左波咩？

丹比利就算撚數把啦

基沙文有豬SIR拍住生番哂

垃圾nowe 入得返

除左傳後仲識咩

慢撚到仆街 完全唔配打法國

豬腦既作用唔係射波 剩係係前場控個波落嚟再傳佢真係全世界top5

法國D人腳係好強 無冗員

每一個都係自己球會既主力中既主力(除左豬腦)

但豬腦你叫佢入波唔得 但你叫佢去衝去頂做二傳係穩定交到貨

睇個勢提子下場似會輸比伊朗出局

同高文冇分別

絕對係，睇到燥，好多腳都斷係佢度

屌你奶因間換入就入一粒比你睇

妓沙文 10 key passes

今場有G點改善左少少

但反而matuidi個位有d on9

So far咁多傳場波咁多球隊，踢得最好係呢場既法國

試FEKIR, LEMAR, THAUVIN都唔好出佢, 上場個波一比佢就斷咁滯

成日播個 廣告

星座小王子件高禾,白蘭斯d法甲冇名柒頭,迪甘斯上次墨超佬,今次2號

係馬度迪 疤狗同右閘染d
基本上迪甘斯應該搵到starting XI

包皮今天麻麻

勁過麥佳亞

咁憎住烏 我估你係莫拉達

好過上場啦

d假動作smooth到

迪甘斯咁保守睇怕單翼到尾
馬度迪果邊唔會上

冇錯，後面兩個上場好似都冇出，想睇下有咩效果

入球前祕魯打得好過法國
基士文慣性入中路唔識拉邊

呢隊法國前中場真係好撚勁
好鍾意呢隊法國

留咗tg嘅人其實有冇收到link

ching都法國迷

鄧腳姐 同埋普巴擺中後場有個人會追波都好
而且佢可以overload左邊

好撚好波喎 戇鳩

保咩守,冇腦就真

明顯撚狗

有種好爽好穩既感覺

打個十號位咁

其實有冇諗過 自己上網搵仲快過等人放link

交啲波麻麻

好好腳法

有豬sir開路
麥包比 基沙文打得好好多

秘魯係控得OK, 但除古里路過UTT果下全部外圍R痕

麥巴比搶左豬腦個goal

唔講全隊得7個係Muslim ，今場正選得兩個係

冇佢真係差幾皮
豬SIR做支點真係一流

傳波一pat屎咁
如果係messi傳波一早唔只1球

agger

驚個龍跑得切番黎撥走粒波姐 入完即刻舉手同住烏say sorry

唔多腳咪唔入囉

下場對丹麥打得都好先算

澳洲秘魯呢D黎搞笑

爆過對面左閘
但係傳中到唔到

喜般

喜般終於返黎

順起上黎好流暢
終於唔係西波

咁排係岩 balanced d
打PSG個時都會overload左邊

kayan

囡囡~

唔多腳都會入wo

好撚好J呀佢同豬sir

法國隨時俾人追返一球

1001

我吊，仲留緊tg...

冇力呀,2號冇上嚟幫手,仲要包皮番去幫